邊到仲有有蛋散嘅酒樓?

最近突然好想食，最好係屯元天

你咪蛋散lor 仲掛住食

您自己已經係啦,唔洗食

銀座彩逸皇宮有，我都好鐘意食

食完留意下時事，睇下上唔上街啦

天水圍天一 名門

但我唔食佢會唔想出去抗爭呀，所以記得推介比我

child登成班on9傾下其他野都唔得
你唔俾樓主有去既
你唔俾樓主拎d蛋散送俾警犬既

美心 集團都好似有 似即日整既

金鐘名都

Show Blocked User - Jessie_Pinkman

Show Blocked User - Baby5